國際 20201228 星期一 蘋果日報

國際 20201228 星期一 蘋果日報

英擴接種計劃 盼2月解封
牛津疫苗下周率先救國

歐疫苗開打 三國「搶閘」注射

特朗普任內加速批行刑
美國唯一女死囚 盼等候拜登發落

美聖誕爆炸案 警查疑犯寓所

女皇不滿貝理雅 礙工黨獲勳

=================

19小時前
英擴接種計劃 盼2月解封 牛津疫苗下周率先救國

■倫敦街頭出現「迎接2021，告別2020」的標語板。
19小時前
富人願付兩萬元插隊打疫苗

■戴聖誕帽的有心人向滯留英法海底隧道口的貨車司機吊送物資。
19小時前
72小時前呈陰性無助減風險

■101歲的科維薩拉是德國首位武肺疫苗接種者。
19小時前
歐疫苗開打 三國「搶閘」注射

■安大略省前日首日封城，藍山滑雪場仍有人冒大雪行走。
19小時前
加首現兩變種病例 患者無外遊

■斯洛伐克前天「偷步」開始接種武肺疫苗。路透社
19小時前
美國人轉軚 逾七成民眾願接種

■特朗普政府今年加緊執行死刑，受到反死刑人士抗議。資料圖片
19小時前
特朗普任內加速批行刑 美國唯一女死囚 盼等候拜登發落

■武肺重創美國經濟，紐約商店結業後舖位待租。路透社
19小時前
特拒簽紓困法案 千萬人恐失救濟

19小時前
美聖誕爆炸案 警查疑犯寓所

■貝理雅（左）當年宣佈戴安娜是「人民王妃」，促英女皇較高調致哀。
互聯網
19小時前
女皇不滿貝理雅 礙工黨獲勳

■盜版網上下載打擊日本漫畫銷量。互聯網
19小時前
日嚴懲「明知漫畫盜版仍下載」

====================

最Hit

2小時前
12港人送中︱法院宣佈擇期宣判稱有「親屬」旁聽 多國外交官被拒門外

地下蓄水池歷史悠久，其地下空間由逾百條麻石柱支撐，頂部以紅磚砌成拱門及拱形水泥池頂，再以泥土覆蓋，實屬罕見。
2小時前
深水埗主教山百年英殖「古羅馬式蓄水池」遺址遭清拆 水務署報警驅護池市民

市場消息指，杜汶澤今年9月賣出大埔康樂園愛巢後，剛以4.6萬元平租天巒日內瓦大道洋房，呎價僅25元。
5小時前
杜汶澤賣康樂園愛巢後4.6萬平租天巒

第四波爆發以來，彩雲邨最少6棟大廈、23人染疫，成全港最大「疫邨」。
5小時前
武漢肺炎︱彩雲6廈23人染疫淪全港最大疫邨 歌舞群組攻陷商場酒樓

2小時前
ATM洗倉｜阿里埋單插近8% 兩個月市值蒸發兩萬億 騰訊美團齊挫逾半成

衞生署預告，會下令強制檢測疫廈、沙田瀝源邨榮瑞樓全棟的到訪者。
3小時前
疫情焦點︱瀝源邨榮瑞樓增至4戶疑染疫淪疫廈 將須強制檢測 港增61確診19冇源頭

百香果女童案二審，其母得悉被告改判死刑後，情緒激動，蹲地痛哭。（互聯網）
5小時前
姦殺「百香果女童」 被告改判死刑 受害人母親痛哭：等兩年多了

==========================